成日話警察好偉大企前線，可唔可以企係羅湖同皇岡最前線守護香港先？

想知藍絲仲有無野講

番深圳食海底撈